[銀包撚]四歲嘅馬臀皮 手作銀包分享（歡迎同好一齊分享）

四年前係台灣呢間【Mister手作】訂左個馬臀皮銀包，價錢公道，手勢又好，攞到已經勁中意。
而家個銀包四歲生日，俾大家望下佢咩樣。（利申，完全係粗用)

呢個係四年前攞到嘅時候影嘅。
個色個陣會係湖水藍嘅感覺。
跟住越用，個色慢慢變深，而家係深海藍嘅感覺，一樣好靚，但係唔係好影到出來。

而且我呢個完全唔似我之前用嘅濕鳩銀包，用一用個皮邊又開裂啊又甩皮啊又咩又物。

呢個我真心可以用幾十年，越來越期待佢之後變化！！
有冇一樣中意手作皮件嘅巴打絲打分享下自己個銀包！！

邊間cordovan?
你點養？cordovan正常使用會花，但可修復

我呢個係新禧，
完全求其用，但係我係擺後袋，唔多會掂到硬野

幾錢個?
放埋錢同卡之後會唔會好厚?

呢個兩千幾，唔會話好厚啊。馬臀皮貴野來~

請問有花點修復

都係上油上臘
要未真係傷到肉先得，最好定期上

用4年仲係咁新？！ 係幾靚喎

我有定期上野

咁我應該傷到肉

無所謂 有少少花先係味道

自己整都係千幾
上年先整左個被老婆

第一眼眼錯馬嬲皮 嚇一嚇